美國制裁部係咪打風唔開

點解仲未制裁

說好的星期一晚出report
依家咩都冇喎。

放棄左香港人

中環隻貓震到

又話12號制裁既?冇撚咗件事

講就兇狠，做就碌撚

仲信美國 連中概股都唔敢搞 你信佢會搞美金？

俾港共講中
美國喺香港咁多利益
點會搞香港

選情告急 不了

老美又輸喇

幾時射核彈呀

做咗， 係咁多

Pompeo , please ....

唔好唔記得呀

撚鳩你香港要打風休市

佢預美國制裁，所以要休市，俾莊家走錢

講吓姐，邊預你記得。

中國要付出沉重代價就係
ATM係咁創新高

已經制裁咗啦, 制裁機構名單如下:
-----沒有-----